---
title : "笔记"
category : 
- ACM
- C++
duoshuo : true
date : 2018-04-13
---

作者:达芬奇的画笔

<!-- more -->


## 关于C

1. C语言中的逻辑运算符都是短路运算符.确定便结束.

## 关于C++

1. 万能头文件:```#include <bits/stdc++.h>```,此头文件包含c++中所有的头文件.

## 算法竞赛

1. 算法竞赛是在比谁能更好地解决问题,而不是在比谁写的程序看上去更高级.

2. 算法竞赛的目标是编程对任意输入均得到正确的结果,而不仅是样例数据.

## 关于算法

## 关于ACM
